懷疑屋企電視俾人Hack左

我部電視都買左有一年
呢幾個月成日都自己跳去youtube
之後頭先冇啦啦出埋呢d野 我可以肯定我屋企冇人搞
到底會唔會係俾人hack左
好不安

有人hack你點會咁好心比養生資訊你

鬼啊

你鄰居揀左你部電視做airplay

試下改咗你屋企個wifi password啦

你又啱喎 但係又點解會自己跳去依D片

隔離屋:屌你老母部電視唔撚識跳嘅

佢冇開

唔係俾人撞到PW咁仆街

屋企部電視係有部電腦駁住
有次唔知邊條撚屌教我老母上utube
佢就晚晚上youtube睇養生資訊

你知唔知乜撚係airplay

真係頂唔順D C9成日睇埋依d on9野

咁佢揀得air play都已經開左部電視啦唔係咩

睇下你老母部機有冇連到電視。開YouTube 右下角

應該係鄰居連住你屋企wifi
咁你電視又連左你屋企wifi既話就可以播YouTube落你部電視

Sorry 1999

人地就係尊登俾你睇

PK了 聽日即刻改wifi PW先
唔係下次都唔知俾咩我睇

比人cast 九成九wifi比人入左啦

屌你
佢開住部電視睇既話洗撚Airplay ？

隔離屋老母

係佢用手機或者平板睇
連左落你個wifi

On9 ?

Hack你都比養生資訊你睇，佢心地好好

叫佢夾番wifi錢啊 你老母

樓主係咪日日打飛機俾人見到呀

結論：樓豬弱智

真心膠

見你打飛機 開番d 養生野你睇

做乜鳩影隔離屋 屌笑到我失控

隔離屋 ： 咦有個LG咁得意既 㩒下先

屌做乜黑畫面

但係對面好似開緊電腦

你屋企隻鬼cancer死想提醒你

咁養生既
係咪你啲先人share啲養生片關心你

Lihkg 啲廣告真係畫龍點睛

其實係Google

又影得幾清

可能知你唔得要養生下

玩撚得watch dog 多